覺唔覺恒生成份股應該踢走匯豐？

應該搵阿里巴巴 美團 海底撈 取代呢隻垃圾

同你一樣諗法
我琴日出左個post

不過咁,呢隻垃圾而家7厘息
如果向銀行借貸,年息2厘,買HSBC,賺息差,
點睇?

前題係呢隻垃圾要企穩55

減息你咪仆街

保持派息
股價顯示負數
世界第一

佢絕大部分盈利喺哂香港
香港宜家先啱啱收皮 滙豐有排仆街
完全睇唔到佢何德何能企50蚊以上

On9 恆生係hsbc子公司
樓主咁鍾意攬支那股不如自己整個支那指數

你覺唔覺得佢2021 會減派息？

佢真係好唔店....

點買得落手....

我覺得佢下年實會減派息！

佢咁既表現 好在恒生公司支持緊佢，年年都派股息比匯控.....

佢業績再係咁無人會想買佢

Lm

依隻垃圾分分鐘黎個賺息蝕價
百幾蚊買既人唔知要收幾多年息先翻到家鄉

汰弱留強好正常

香港仆阿仔都會仆直

都係賺息蝕價 佢真係掂唔駛因為分母跌咗 變咗7厘息

踢走金融股 就要換返隻 金融股啦
on99

係度換9988啦
9988市值仲大過騰訊,仲等於4間HSBC既市值

你去買美國國債好過啦

邊度搵年息2厘
4厘都搵唔到

HSBC 打黎 offer 過我實際年息 3.1
但要借60萬